再見亦是朋友？

同女朋友分左手大約一個月，原因係因為工作冷淡左，而佢有追求姐，從而且想嘗試下。
Ex只係第一次拍拖，而我拍過幾次，結果一齊左4年。
經歷過dse同大專，當我做野開始好少理佢，又冇乜理佢感受。一直忍，結果因為一次嘈交而講分手。
我有追番佢,唔知佢感動定內疚，分手後照樣有出幾日街但最尾做番sweet野都喊，最後發現原來佢係鍾意左第二個。
佢一直想話做番普通朋友/家人咁，但我睇唔透
其實佢都有新戀情，乜真係咁缺朋友咩
另外，其實我好想等佢，始終佢只係第一次拍拖，比佢嘗試下都好
點先可以追番佢？

86cm 咁長
條女唔鍾意

sp都做唔到

正所謂掟煲唔掟蓋

你而家係典型香港分手後日記

過來人提你一句
你同佢會糾纏可能一年半載
但若一年後，你同佢朋友都不再係
佢所謂習慣你的習慣 都可以用時間消逝盡

若干年後 如果佢單身，你單身 喧寒問暖一下
有緣你仲有一絲機會追得返佢 但已經唔係當初你懷念的她